一人一個唔知點解女人要做既行為

影d野食相
收兵

一人一個唔知點解男人要做嘅行為

講大話
日日去同一個地方玩

一邊同人玩懶係fd咁
一邊就講人壞話

男人
一邊唔敢過黎同你打招呼
一邊偷影你擺上gp 講

做臭雞

唔知點解唔含撚

唔知點解唔奶西

冷靜期

我要買呢件衫因爲我無

生存